荔景連儂牆比人拆左

琴晚先起好
到今朝返工已經成塊甩左落黎
會唔會有手足可以幫幫手
同埋呢區本身勁多廢老又有警察宿舍
本身都有d擔心會變第個油塘

琴晚

今朝

再整過 拆一掛十

哩度拆咗，咁咪再喺第二度起過囉
畀人拆，預咗㗎啦，冇咩咁大不了

拆一貼十

整呢個牆個班人都係office hour要返工
睇下有冇人可以幫手起返先

唔好太執著連儂牆
守牆同佔路成本一樣高

連儂牆存在既意義唔在於實體，而係精神上既存在
本身都預佢拆預佢撕
只要拆一貼十就可以

連儂牆意義與「我要真普選」直幡一樣。 只要搶眼過，出現過，意義已達到。

我媽sd 黎

有冇人想收工時間一齊起返？
折一貼百呀

建議唔好整死一到
貼街招咁周圍整
貼撚到班廢藍爆血管

拆左再起，無必要同d廢老嘈，連儂牆代表大家的精神

仆街，今晚返屋企就貼撚滿佢
利申：荔景鄉民
再利申：荔景老人區，顏色偏深

荔景番工 放工可以幫手整

係咪有tg group?

同問 推

放左塊好撚大嘅紙皮 希望有用